岩先行入7-11 聽到2個老姑婆咁講

嘩，梁振英幾受歡迎喎，落左台仲有人支持。

知情既，就笑餐死

唔知情既阿叔阿伯阿嬸，通通誤會哂

完全反效果

失敗中既失敗

叫佢帶份蘋果上支那嘛